做乜鳩GitHub呢兩日慢咗咁多 係咪淨係得我係咁

clone個empty嘅repo用撚咗84秒
有冇開VPN都係咁
GitLab冇事

利申：電腦白痴

係

係咪開咗ipv6